【求救】Windows XP 用唔到我隻USB手指

上網睇Win XP 明明可以用到 NTFS,
咁我係Win 10 到format好做 NTFS啦。

但係一插落 XP電腦到，佢就話我隻手指未format用唔到
可以點算